有冇人知薩莉亞枱面呢舊透明膠係乜黎？

見過幾次但都get唔到

俾人試刀㗎

放單用

擺單

塞你張單入去

俾你lur骨

師父明白了

急屎搵唔到廁所可以屙落去

放甜筒

飛機杯嚟,即場打嘅話全單八折